美軍剛在中國門口射了一枚導彈

The Arleigh Burke-class guided-missile destroyer USS Barry - DDG 52 launched a missile during a live-fire exercise and conducted combat information center operations. Barry is underway conducting operations in support of security and stability in the Indo-Pacific while assigned to Destroyer Squadron Fifteen the Navy’s largest forward-deployed DESRON and the U.S. 7th Fleet’s largest principal force.

#USNavy #NavyReadiness

幾時真係打

sir this way

老解係睇fb 先發現射左導彈
而唔係雷達睇到
利申：鳩up

sir nuke china

有冇懶人包

離中國好遠wor

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

好波！侵侵怒了！

連登仔係咪唔識英文

又話個個大學生

離好遠喎

炒車啦 標題黨

蕭生點講

真係擦槍走火

台海或者南沙先講啦
印度洋

唔洗蕭生啦下話地圖都識睇啦

🤭

連登話係就係中國領士

好多五毛

準備贏

去到馬六甲都係中共門口
連登仔話係就係啦

有可能。老解的導彈唔用嚟team kill

打佢老母支那狗啦

老解導彈入面可以係泥土，唔識爆

美軍視武漢肺炎為中國生化武器襲擊,而家射導彈旨在威嚇中共軍隊,唔好意圖乘歐美立立亂嘅時候出兵攻台,美軍就算係國內武漢肺炎大爆發時亦絕對有能力打鳩解放軍.

sir

DDG 52 去南海其實都唔係咩奇怪事

Indo pacific≠Indian ocean
不過又冇講係邊度

亞里勃克級

希望連登咪燈死美國

係都射香港先啦😓😓

美軍：中國射撚咗呀？

中軍：美國射撚咗呀？！

推上微博比佢地睇

吹奏美國還吹奏
都唔好po fake news啦on9
同大公報有咩分別

推

都話咗，撚完狗實出招

我帶路

打啦好嗎

趙立堅玩 Twitter 見到再 retweet 俾總司令

5個鐘前

大家現在先發現

Po fake news好似要bam ac
Report下先

係樓主唔識英文 + 冇人睇原文

Sir This Way

兒登真係兒登 見中國就反左先

打未

我冇意見

美帝用第七艦隊發射巡航導彈，準撚過美斯射12碼，必中籠

咩世紀, 唔駛你帶

飛近香港100公里2次，有無派戰機攔截啊強國捉緊飛行棋啊

快

Oh say can you see...

大家鬥向天射之麻，驚閪咩

好波 打杖啦

空投武器落黎
變新型pubg

南海係中國侵略霸權的核心象徵，d國界劃到人地海岸邊，係果到射彈，挑釁味濃

印度洋幾時變左中國領土

Mon po 狗通知中聯辦再報告俾習大大

口交部表示強烈譴責

!

sir加油

唔明樓主點樣可以解讀到呢篇野關中國事

門口？你當公海係支那地頭？

大陸有冇捉番條美國佬玩下？

老解知唔知架

帶路了

雷達係高雄

【落漆！中國軍艦擦撞我貨輪落跑 「大型雷達」掉落貨輪甲板】

要打支那,依家真係最好時機

民心動盪,冇錢,官場暗地裏不和

最重要既係全世界都對支那都恨之入骨

依家打支那相信各國既阻力都唔會好大

成個銀河系自古以嚟都係中國嘅

唔該下次準啲，至少擊沉遼寧號

唔洗下下邊個點講既

射左都冇人知

學到野

好悶呀

已射thx

This way

其實有冇必要打?

宜家全世界都反共

中共玩完係遲早

你可以話遠，因為北至蒙古南至澳洲都算係印太地區。
但都可以話近，而家美國既印太戰略基本都係針對中國擴張。

當然連登仔只要係支那門口放條炮仗就拍晒手掌，就係非常敷淺。

打未呀

up

南海試彈

美軍來了

南海丫
印度洋日日都爭緊

堂堂大國係係自己鄰近海域比人射實彈。都當無事
你試下係地中海射下，俄佬會唔會口交就算

中共响個邊買咗個島做軍事基地

美帝快撚D黎啦

WW3

好遠wor 大佬
咁都計

印太平洋喎定係我唔識英文

Sir ! Here !

其實係咪兒登仔淨係識睇標題唔睇內文

直接射過去中共都無聲出啦

遠撚到。。。同你隔住個mon射女優差唔多

唔理啦，嚇鳩班藍c先

媽呀 好柒呀

睇呢架唔岩陸軍口味

不得了，睇見都興奮。

印太地區
隻野岩岩係南海玩左轉，今日去到邊就唔知喇

粒彈空中爆定落海

美帝挑釁圖謀不會得逞
支那帝國雖遠必誅

好期待

五毛即時出來護主

Sir this way

Army同Marine專用
全球首部低速敏捷

GTA果架MA……

呢隻設計個引擎死火同free fall無分別

如果Sikorsky個試飛速度得既，睇都係佢贏

Sir!!!!

Indo-Pacific
印度佬都未講野 點計都係印度佬門口多過支那啦

唔係聽話 上fb

V-22同Viper嘅結晶品

AC-130好野黎

happy greetings

支那可能都唔知

第三幅是咪自己友嚟玩鳩佢？

踩撚中底線 玩生化野 又老屈

仲以為自己英文咁差
原來成班indo pacific都唔識

咁都要人教
平時冇睇新聞？

知唔知早幾年改左口叫indo pacific
隻野早幾日都仲喺南海

放心啦，中共連尖閣諸島都唔夠上，打條鐵咩

#NukeChina

班支那豬知驚未
美軍都夠膽屈

係睇到連登先知

this way this way

Show Blocked User - 係！各位網友！

verified!

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

fuck China

吳京

口交部去左邊呀

唔洗吖，send老閪林奠/餅強個座標畀美軍啦。不過真係夾道歡迎

好似3次

Sir this way, Sir this way,

打鳩佢啦

JM9

佢夠膽踏足大陸先算啦

恥爽用口接住啦

邊度講？

成班五毛不願面對

印太地區即係圖中深綠部分 , 唔係指印度+泰國地區

成班傻鳩以為印度洋

美軍而家喺南海
咁好明顯發射飛彈嘅地方就係南海

咪係
唔通去左印度洋射

其實係咪特登飛過黎笑鳩中國軍備廢 順面test下佢個雷達系統 探測唔探測到佢架機
正常飛到咁近 邊個國家都會搵人睇下發生咩事

南海應該有最少兩隻DDG